====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette ténacité marque évidemment l ' histoire de l ' Atelier , au-delà des aléas qui ont changé sa forme , parfois radicalement , tout en maintenant un cap : s ' associer au fil des opportunités et des rencontres , bricoler une structure à géométrie variable , qui assure autant l ' indépendance que la pérennité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

